佢開始問我同講自己一啲好私人嘅事

私人到爆 我開始頂唔住呢種反差 明明以前我真係同佢神咁拜 而家同佢嘅距離好似越來越近 好驚真係要一齊嗰日 又期待又擔心

我真係一世人未試過咁中意過一個人 好想一啖食咗你

咁樣係咪代表佢越嚟越信任我

但呢種信任會唔會係愛情呢

好私人既事係乜

唔熟咪分享比你知囉
咪ff咁多

毒撚真係恐怖

Gay?

好私人喎

笑撚死個個鍾意親一個人嗰陣都係講依啲廢話

例如佢嗰度幾長幾大

好日唔入嚟 一入嚟就咁串咀

好能中睇返轉頭就會知自己幾on9

岩岩痾屎條j hi到廁所板

見到下一個嗰陣又話點解咁遲先識你 真係無試過咁鍾意一個人

我用咗五年去測試喎

唔係呀

類似

係咪轉咗行做保險倫敦金呀佢

咁你自己有冇hi過?

我係女-,-

唔係

正解

就嚟聖誕想搵人扑野啫